
<h1>Hacienda Cañas Gordas Simulación</h1>
<h3>Proyecto Computacion Grafica</h3>

Este proyecto utiliza three js para simular la hacienda cañas gordas en cali, colombia.

<h5>Pontifica Universidad Javeriana Cali</h5>
